---
layout: default
---
<h3>项目团队</h3>

一个成功的项目需要许多人扮演许多角色。有些成员编写代码或文档，而另一些成员作为测试人员有价值，可以提交补丁和建议。

项目团队由成员和贡献者组成。成员可以直接访问项目的源代码并积极发展代码库。贡献者通过向成员提交补丁和建议来改善项目。该项目的贡献者数量是无限的。今天就参与。非常感谢该项目的所有贡献。

<h3>成员</h3>

以下是具有提交特权的开发者列表，这些开发者以一种或另一种方式直接对项目做出了贡献。


<table border="0" class="table table-striped table-bordered ">
	<thead>
		<th>名称</th><th  >头像</th><th>github ID</th><th>组织</th><th>角色</th><th>时区</th>
	</thead>
	<tbody>
		<tr>
			<td>apacheBright</td>
			<td></td>
			<td>https://github.com/apacheBright</td>
			<td></td>
			<td>PMC Member</td>
			<td>Asia/北京</td>
		</tr>
		<tr>
			<td>FranisiL</td>
			<td></td>
			<td>https://github.com/FranisiL</td>
			<td></td>
			<td>PMC Member</td>
			<td>Asia/北京</td>
		</tr>
		<tr>
			<td>G</td>
			<td></td>
			<td></td>
			<td></td>
			<td>Committer</td>
			<td>Asia/北京</td>
		</tr>
		<tr>
			<td>Garrett.Xia</td>
			<td></td>
			<td>https://github.com/randomNaming</td>
			<td></td>
			<td>PMC Member</td>
			<td>Asia/北京</td>
		</tr>
		<tr>
			<td>shimingxy</td>
			<td></td>
			<td>https://github.com/shimingxy</td>
			<td></td>
			<td>PMC Chair</td>
			<td>Asia/北京</td>
		</tr>
	</tbody>
</table>


<h3>贡献者</h3>

以下其他人员通过建议，补丁或文档的方式为该项目做出了贡献。
<table border="0" class="table table-striped table-bordered ">
	<thead>
		<th>名称</th><th  >头像</th><th>github ID</th><th>组织</th><th>角色</th><th>时区</th><th>问题</th>
	</thead>
	<tbody>
		<tr>
			<td>QQ793732900(恍然如梦)</td>
			<td></td>
			<td></td>
			<td></td>
			<td>contributor</td>
			<td>Asia/北京</td>
			<td>解决Maxkey在Chrome “您的连接不是私密连接” 问题</td>
		</tr>
	</tbody>
</table>

其他贡献者

https://github.com/shimingxy/MaxKey/graphs/contributors
